By the way, ik vergat te vertellen dat Arthur is hier.
Wij hebben deze wandelingen en stations en attracties en roeien, tennis, vissen en samen; en ik hou van hem meer dan ooit.
Hij _vertelt_ me dat hij dol me meer, maar ik betwijfel dat, ten eerste hij vertelde me dat hij niet kon love me meer dan hij deed.
Maar dat is onzin.
Er is hij bellen naar mij.
Dus niet meer alleen op het ogenblik van uw liefdevolle "Lucy.
"P. S.--moeder stuurt haar liefde.
Ze lijkt beter, slechte geachte.
"P. P. - wij zijn getrouwd op 28 september."
_Dr.
Seward's Diary._ _20 augustus._--Het geval van Renfield groeit nog interessanter.
Hij is nu zover Museumspark Kalkriese rustiger geworden - weliswaar dat er spreuken van beëindiging van zijn passie.
In de eerste week na zijn aanval was hij altijd gewelddadig.
Vervolgens een nacht, als de maan, groeide hij rustig en verzorgde gekoer tegen zichzelf: "Ik kan me nu wachten; nu kan ik wacht."
De telefoniste kwam om me te vertellen, dus ik rende meteen even een kijkje bij hem.
Hij was nog in het keurslijf vest en in de padded room, maar de verwondingen kijken gestegen is van zijn gezicht en zijn ogen had iets van hun oude beroep- ik zou haast zeggen, "je ineenkromp"--zachtheid.
Ik was tevreden met zijn huidige toestand, en stuurde hem wordt afgebouwd.
De suppoost geaarzeld, maar uiteindelijk uitgevoerd mijn wensen zonder protest.
Het was een vreemde zaak dat de patiënt had humor genoeg te zien hun wantrouwen, dicht bij me, hij zei op fluistertoon, terwijl op zoek geniep bij hen:-- "Ze denken dat ik pijn zou kunnen doen!
Fancy _mij_ antivliegenmiddel _u_!
